{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009434",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158352?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정맨션(23년신축독채,감성풀빌라) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットと一緒に入室できる場合もありますが、一部のペンションはペット同伴を拒否することができます。この場合も払い戻しはできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際に発生する毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉などを直火方式で調理することは禁止されており、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことも許可されていません。 客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 未確定の期間によって料金が誤って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTVとWiFiが利用でき、客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できる場合もありますが、一部のペンションはペット同伴を拒否することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウト時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。遅れる場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際に発生する毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で調理することは禁止されており、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことも許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、返金はできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "未確定の期間に料金が誤って表示された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "未確定の期間によって料金が誤って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiが利用でき、客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 566
    }
}